---
title: 这样的日子何时是尽头
date: 2018-10-11 16:29:29
categories: 碎碎念
---
　　现在应该是我的低谷了吧。<!-- more -->

　　以前对自己学习的态度大概是，是把有把握的做好，全力以赴，没有把握的就尽力而为，也挺少担心自己的学习，总是相信水到渠成。

　　可现在的我，真的状态好差好差啊，差到开始担心挂科的地步了。上课老是犯困，注意力难以集中，一有点儿跟不上老师，就不想听，自己看又是摸爬滚打，事倍功半。我想早睡，可是还好多没复习，甚至没预习啊。作业也总是堆到要交的前一晚才做。刚开学说要好好准备六级，又被我搁了。大三了，浑浑噩噩不知道自己每天都在干什么。

> 世上并没有所谓的公平，你必须非常努力，才可以看起来毫不费力。

　　发电厂！期末！一定要逆袭！